有冇人好鐘意食田雞？

以前我媽成日煮 覺得好好味
粥鋪又會成日食田雞粥
但上年定前年睇好多新聞講田雞好污糟
好多寄生蟲之後就叫我媽唔好再煮
但有時又會好想食

鐘意食

但搬出黎住之後

去街市唔敢買田雞...

好恐怖......

蒸田雞
落d 薑
好撚正

真係勁正

一定一定要全熟 唔係會有嚴重後果⋯⋯

BBQ燒田雞肶

有人唔煮熟黎食嫁咩

強国人

生食

食田雞=慢性自殺！
寄生蟲可其多

田雞粥好撚好食

留名
好撚鐘意食田雞

人地幫你劏架啦
不過街市一定劏得唔乾淨
你一定要落手洗

田雞煲仔飯麻辣田雞煲

見到隻活生生既動物即場變成一件件肉

我諗除左魚都無咩肉會敢食

係呀，唔知前一排睇咗咩片，話有寄生蟲
其實高蛋白質好好食我記得有道法國菜專係食田雞腿，好好味

見住佢個樣同斬頭好恐怖

以前係街市買咗，個檔主斬田雞頭，我仲聽到隻蛙「E」一聲

仲要剝皮

我都鍾意

諗起d賓賓指住個籠話要6隻
隻隻田雞都啤住你就打冷震

所以唔敢買黎煮...

田雞煲仔飯

太恐怖 唔敢食

細個唔知食左都唔覺
大左見住成籠活生生既
唔敢再掂